其實你愛我像誰

扮演甚麼角色我都會

Oh在你身上學會

打飛機

小寶